日頭殺狗

以後唔好再喺夜晚殺啦，貪冇車走咩

夜晚送頭

驅逐共產黨
還我真香港！

日頭殺狗

你想要個德國口罩嘅link
有意可以入tg谷
幫佢post